腦筋急轉彎！最懶既記者係邊個！

我自己覺得幾好笑
唔知大家點睇
三頁開估！

Spiderman

你说啥啊 傻b！

老鼠

harry porter
hea reporter

甘比

咁都錯我屌柒樓主全家個老母臭閪

秒

個個post都見到你

早收工 好撚得閒

咁快秒左
樓主點算好

楼主傻b了

騎劫post:

家強誤交損友並染上毒癮

請問，佢姓咩呢？

性無能？

No
俾多個提示
佢依家已經洗心革面，仲重返校園進修添

皮已收博士

唔應該問得咁直接